因為肥絲 我多咗注意打打正字

雖然肥絲係柒，捉錯字時係幾煩，但無可否認，因為佢我多咗注意打正字

忽發其想，如果大家都打啱字，肥絲就唔會衝出來柒，咁咪可以唔使再見到肥絲！

哦o屌o柒o肥o絲嗰咾呣
咖哂口o字o一啶o冇o錯